第一次 Amazon 買電腦求助

小弟第一次在amazon買電腦，已經選好心儀既電腦 : ASUS ROG G531GT

但唔係好sure佢會唔會送埋charger🤔
各位巴打可唔可以幫手睇下🙇🏻
如果唔送既，我問過可以去客服買，要$400-900，小貴，如果amazon買埋既話，會唔會有好介紹🙇🏻

自推 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

我之前買過acer notebook 有送啊
不過個頭係美國頭 買多個十幾廿蚊變插器就用得

正常都有

我係amazon 買過laptop , 原裝新貨一定有跟火牛同電源線，不過條電源線係美國頭咁解
不過點解你吾喺香港買 見差吾價wo

睇
最平都要942美元，amazon就899美元，
都平成300港紙

平300蚊 但保養點搞

Asus 有全球保養
睇果d 都係ebay etc呢d外國度買既價錢。
買係9000$-$12000

呢三百蚊唔值

唔係啊=］
外國amazon/ebay買要$7000
香港買要$9000以上🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

一定有架喎
不過應該要買萬用插座
未必岩電制

平300蚊咋

運過來爆mon 邊個食

平$2000🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

唔等埋 black friday 夾下價先出手?

Black friday 唔係免運費ja meh?
e家佢個offer都係免運費

notebook 牛正常都係國際電壓